元朗 冇媒體理 我幫你記錄 記者入一入黎 唔該

依家根本點返都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

推

唔洗申請 元朗一定去

返唔到元朗既搵地方暫住先，朋友又好，酒店又好，或者換衫然後直接打的返歸